+++
date = "Invalid date"
description = ""
endDate = "2018-05-09T10:40:51+00:00"
levels = ["Médio", "Técnico", "Superior"]
state = ["Rio de Janeiro"]
status = "Fechado"
title = "UFRRJ 2018"
type = ""
url = "/ufrrj"
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3189"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
A Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ), divulgou a abertura do seu processo seletivo para o concurso público aos cargos Técnico-Administrativos com vagas de nível técnico e superior, é possível consultar o [Edital](https://servicos.ufrrj.br/concursos/) no site da [UFRRJ](https://servicos.ufrrj.br/concursos/). O concurso tem como finalidade admitir apenas 5 inscritos, ao qual corresponde a uma vaga por cargo.

## Inscrição 

Para realizar a inscrição no Concurso Público de UFRJ é necessário acessar o site da [UFRRJ](https://servicos.ufrrj.br/concursos/), após a escolha do cargo desejado é necessário realizar o pagamento da taxa de inscrição, ao qual é de R$85,00 para o cargo de nível técnico é de R$125,00, o pagamento deve ser realizado até o dia 9 para efetivar a inscrição. 

## Etapa Avaliativa 

A seleção para os cargos de Nível Superior compreenderá aplicação de Prova Escrita Objetiva e Prova Escrita Discursiva (Redação), que terão caráter eliminatório e classificatório. Para o cargo de nível técnico a prova compreende apenas a Prova Escrita Objetiva. 

A divulgação do gabarito oficial da Prova Escrita Objetiva ocorrerá no primeiro dia útil após a realização da Prova Objetiva, e estará disponível no Quadro de Avisos da sala 101 – Divisão de Concursos, localizada no Pavilhão Central/UFRRJ do campus Seropédica e no site da [UFRRJ](https://servicos.ufrrj.br/concursos/). 

### Vagas Ofertadas 

Os cargos Técnico-Administrativos listados a seguir possuem uma vaga por cargo e exigem para os cargos de nível superior é exigido diploma de formação credenciado pelo MEC, assim como é necessário possuir formação técnica para o cargo intermediário. 

* Técnico em Artes Gráficas - Nível Técnico. 
* Arquiteto e Urbanista - Nível Superior 
* Arquivista - Nível Superior 
* Engenheiro de Segurança do Trabalho - Nível Superior 
* Técnico Desportivo - Nível Superior 

Para os cargos ofertados no concurso público a remuneração pode variar de R$2.446,96 até R$4.180,66 para o cargo de nível técnico e superior respectivamente. A jornada de trabalho para os cargos dispostos no concurso público é de 40 horas semanais.

#### Cronograma do Concurso Público   

Estará sendo disponibilizado um cronograma com as datas mais relevantes do concurso público da UFRJ para facilitar a visualização das datas. 

* Abertura das Inscrições - 09 de Abril de 2018  
* Encerramento das Inscrições - 09 de Maio de 2018 
* Prova Objetiva - 27 de Maio de 2018 (Data Prevista) 